空難聯番屋企打飛機把啦

乜撚野叫空難聯?咩口音?

問物能野牙屌你老母=_=on尻仔